邊個去政府既年宵 邊個就係仆街

支持政府年宵=可恥
應該影大頭放上網

要去就去手足/區議員搞既年宵 已經無合藉口俾你去政府果個

影尻你班撚屌

1.19

已經起門口擺左幾部Cam

得堆濕鳩花去嚟做乜咪玩 俾錢我都廢事去

總係有d on9支持敵人

識佢地既朋友 麻煩tag佢地 #支持政府可恥 人渣敗類

應該影搭地鐵班人大頭